若果港台撚WHO唔合一國兩制原則，咁"香港經濟貿易文化辦事處（台灣） "究竟合唔合一國兩制原則?

地址 台灣台北市信義區松高路11號
統一國際大樓25樓
香港經濟貿易文化辦事處（台灣）
（郵遞區號：110060）

你老母個臭西，你夠唔夠膽寫"香港經濟貿易文化辦事處（中國台灣）"？
你點解唔將全部台灣一詞都加晒中國o係前面呀?

邱騰華，你記唔記得台灣有班AO?

你寫出黎蔡英文即刻踢晒你班AO落海等佢地游水返香港呀撚屌

推到邱騰華同777應機

出黎應機啦

應下啦，加唔加支那去前面好呀

特首公然接見由台灣地區非法政權選出嘅高雄地方官員 等同承認台灣擁有獨立主權 間接否定中國於台灣地區嘅合法管治權 特首此舉嚴重踐踏「一中原則」 理應按照《基本法》立即罷免

又推下先

再推下先

推

Push

改唔改地址?

一中呀，改地址啦！

林鄭胸又話上連登嘅

一中唔係大過天咩

幫推

仲有金鐘都有台北辦啦

改名啦撚樣，仲望

改名轉地址啦，on9

佢地根本就答唔出邊度違反所謂嘅「一個中國」原則
只係話要「遵守一國兩制」
純粹係支那政府覺得無面
要搵人出氣

推左先

改名未?